武漢病毒微博戰線

啲支那人新年就身痕想周圍去
見香港未算嚴重但啲國內城市病毒大爆發就想衝落嚟過年
有微博嘅快啲吹到香港有咁嚴重得咁嚴重

呢個真

唔封關原因
黎緊上海玩完
就到香港做避難所 同收留人

真